(2018新年) 5k起家 [22]

Welcome back

介賭左半日等樓主

半大正氣日

02

好入得下

new post lm

伊拉克比多兩粒啦

2粒？ 1粒都難喎 半2全2

買半大就屌極唔入 唔買就

車仔個場快手比角

唔會，伊拉克仲有粒

刷角呀屌無老母車仔 咪掛住入波呀

4C

針得 同女朋友食飯 買唔到半大 買左愛滋盤 今日買三注輸三注

繼續刷呀屌你老母車仔

出街賭波 100%jump

有女己是贏家啦

認同 十賭十輸

岩岩車仔8.5b 2倍 有無人入左

越南第三球 出發

5C

U23 入多球 車仔11c 完 派兩個100

半大黨贏錢

留名

轟個場仲刷緊 5C

lm

刷多D角

車仔半大 又刷角咁撚正氣

車仔入左波咪刷啦

刷ｃ啦車仔

盤都無睇，去廁所碌兩碌馬會就買

白仔輸波唔緊要，最緊要刷多d 角呀屌你老母

Gun左

車6C

6C

屌 痴撚線係咁刷

刷角呀

屌你老母

愛斯反cup有冇同路先

有

我真係買角係燈到爆炸 好彩永遠都係細注

唉 7c 咩事

追和走水我都得架

7C

LMM

正氣轟

u23 no goal

好波啊車

愛c

U23比多球先啦屌

刷角呀屌你老母

愛斯空龍唔入

白禮NG 試下

Jump

9角完上半啦車仔

無啦 u23 半2全2

垃圾伊拉克

頭先食緊飯 7點59分 問女朋友 愛斯定西維 佢話西維
我就買左愛c

屌，咪半2全2

餵埋比你都唔食

叫你奶閪都唔奶

刷角啦屌

買左西維12.5 b 大家可以入對家了

奶完閪一陣吞精

要多謝閪維 個後防回傳射落底線送角

愛c刷角有撚用 入波先得架

屌你老母伊拉克

白禮下半好入返球先 主場踢到咁真係好咩

u23

愛c 11.5b

白禮第三個柒頭

又輸3注伊拉克

U23咩事封咁耐

同露

愛c cup唔到或者和唔到就全隊生愛滋

刷角啦11.5b

黑鳩愛斯 咁都冇12碼

4x1頭關愛斯
係天台睇緊

唉屌那媽

愛c 11.5b 針

一球空龍門前射上太空 一球12碼冇左

LM

聖華倫到底搞咩

唔刷多幾c 點入波

估唔到西維爾會0角

5場德甲2.5B 上樓機會到了

呢隊賤種

白禮入返球先

手持9.5 11.5b

9c

我9.5大都行緊上去啦 你快啲啦

唔貪心 比多角我 9.5 追數注黎架

伊拉克

兩邊夾手夾腳開多個角球黎

仲有10分鐘 幫你叫

-1角 11.5就唔望佢開出 比一角我就夠

愛c 入一粒好冇

尼姆 對 查多魯

各位巴打點睇呢場

無時間啦，刷多一個角啦

9.5b 針

要左客
但係愛斯完撚左場

西維3-0

0-3 角球app震以為有角 屌

屌你愛斯賓奴上場贏巴塞一粒
今場一球都冇？

角球呀

+2

絕殺角

仆佢個街 車仔又係無角

轟比角喇

足球過關 5x1
星期六 9
慕遜加柏(主) 對 奧格斯堡(客)
半場入球大細
大 [1/1.5] @2.00
星期六 10
賀芬咸(主) 對 利華古遜(客)
半場入球大細
大 [1/1.5] @1.90
星期六 11
弗賴堡(主) 對 RB萊比錫(客)
半場入球大細
大 [1/1.5] @2.02
星期六 12
緬恩斯(主) 對 史特加(客)
半場入球大細
大 [1/1.5] @2.35
星期六 13
禾夫斯堡(主) 對 法蘭克福(客)
半場入球大細
大 [1/1.5] @2.35

$ 300.00

我就上樓先喇

10c

車仔-4c

絕殺左

可以落番黎

車8C

刷角啦屌你老母

西維盤收蚊

白禮入未

刷角啦屌你

成功追番愛c盤條數

越南追和

弗賴堡[0/+0.5] 對 RB萊比錫[0/-0.5] 有冇人簡RB?

車半2全2

屌你老母車仔刷角啦

半主半2:0

想要

車仔比多啲角

越南越南越南~~~

越南贏埋

Rb無基達

車仔刷角啦屌

軌 10.5B

3:3

痴線，90分鐘又唔見咁入得

跟, 賭大細好刺激

屌
愛斯快撚D派啦
搞咁撚耐點賭呀

3-3

刷角啦屌你老母車仔

迫害大波

法乙 蘭斯？

買撚左10.5b 有預感又神級中位數 屌

有冇咁多大波

踢左啦WO

信就有 唔信就冇

加時 踢30mins？

白禮

3:0 大波

正氣！

幫幫手 刷刷角啦

刷角啦腎你老母車仔

0:2都無角 0:3

想問下加時十二碼嗰啲會唔會再計落全場主客和嗰度

你個名

車仔角細頂撚實

唔好賭全場 賭半場 45分鐘就知有冇錢收

師兄人如其......

一陣有銀行自動轉帳 轟10k重心

戒賭既開始

睇好愛記 李城

車-2C

樓豬有水未

0:4

車唔係半7or 8c咩
以為開硬b

越南晉級

法蘭克福高水送錢

車仔不嬲唔刷角 10.5s

水精宮 半客

越南晉級 好波！啊

冇買車 揼春

由開波捱到而家嘅8.5s...

same

你估車會唔會0:5

Rb

有咩重心？gun

嚇撚死
20分鐘已經入左8.5s

沙特rc

好有信心買咗4k 比佢半場搞到me囉囉攣

RB 上盤

屌你老母垃圾車 爆我0:3波強

一齊上！

收錢

添姆華拿

RB要埋半大

有冇人要史特加

愛斯賓奴 我愛你

RB 上盤大船已上

Gun呀

賀芬咸
rb

史力加串左京士柏流浪

尾注都冇啦

法蘭克福

屌 到底點解呢野上場可以贏巴塞一粒

李x愛 上盤 等睇禾仔入波

Freiburg 541咁 屌佢老母阻著灑

同路

點解咁撚蒙

頭先睇直播 講波佬話咩可以唔慣早場
我屌你老母
以後西甲早場買低水個邊算

孖寶半全膽有無巴打識玩

齊齊羊

最好尼姆456啦
輸得心服口服

慕遜加柏 1-0 奧格斯堡

仆街RB 伏

有無人要精宮

GOAL

FAKE

炸

OFFSIDE先

賀芬FG

邊隊炸

炸完對家.....

RB OFFSIDE FIRST NO GOAL

.....

尼姆456

Same road

史特加1-0

李城

Wolfsburg 0 - 2 Frankfurt

未被接納 暫停接受投注 讓球 星期六 13
禾夫斯堡(主) 對 法蘭克福(客)
讓球
客[0]@2.05

$ 1,000.00

高手平手

半大 ching 叫糊

彼德堡半大一齊叫

李城愛記盤已買

曼年唔贏收皮了

皇者曼！正氣！

RB差D輸波

試下唔好差啲

屌 法蘭咁快兩粒
刷角先啦屌

阿記1 0

愛記

世界級垃圾

阿妓好波

ARSENAL 2:0

阿 2 0

愛記 緬因斯追和先啦

屌你阿狗咁多年球迷
我一針左冇錢買你就正氣

唔買你垃圾阿又正氣到咁 買曼年又唔正氣

阿妓半大ｇｏａｌ

屌 求水晶走盤

RB呢場垃圾波悶撚到

Rb 愛記 李城

賀芬咸 0 - 1 利華古遜 仆街

垃圾水晶

ARSENAL 3:0

賀芬咸快追和

痴左線

我屌！

10：0？

屌 史特加頂實

水晶無出龍門 ?

阿妓上場已經正氣了都唔買笨實啦

賀芬咸 RB 快D GOAL PLEASE

李城 愛記上呀

過關 半場入球大細
5X1 星期六 9 慕遜加柏 (主) 對 奧格斯堡 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.00
星期六 11 弗賴堡 (主) 對 RB萊比錫 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.02
星期六 12 緬恩斯 (主) 對 史特加 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.35
星期六 10 賀芬咸 (主) 對 利華古遜 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.90
星期六 13 禾夫斯堡 (主) 對 法蘭克福 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.35 $300

仆街RB

RB 未撚中過龍

曼年半客ok?

我覺得自己好撚似明燈

妓食左春藥

Rb 入波啦屌

曼聯柒完未

水晶走盤一世球迷

RB刷角啊屌

阿食左春藥

屌 曼真係無眼睇

4:0 ARSENAL

4-0

阿妓ｎｂａ勁到全大都食埋

曼聯上啦屌你

唉 山齊士條撚樣真係黑氣石黎

噯記 禾仔生性呀

曼聯反擊都唔敢打 廢撚到

大家唔洗集氣RB啦
我買左
佢對家實嬴

仆街LA你

輸夠三球pls

和其他

我買撚左6串1
6場都輸盤
屌你老尾

正一仆街垃圾隊
人地車仔阿記都炒人4蛋，就係呢隊唔得

李城快入啦屌

開波前貼飛PLEASE

嘩 阿狗食左春藥呀

臭閪曼 明明柒左好撚多次 都中計

重心主盤 唔知12.系未新一個工作天 建議手足留意

死獌狗連加特仲訓乜撚野

尼姆
尾關唔中

尼姆單頭穩
仆街曼聯條過關差你
屈福特頂住

RB咁都贏唔到就解散啦屌

死獌狗呢啲咩戰術 放架坦克係前面但中場妹下妹下唔撚出波

屌你老母賀芬咸 RB 快D GOAL LA

同路苦主

買左都要屌班死獌狗 踢緊乜撚

屌你老母RB 快D GOAL LA

賀芬咸 0:2 利華 玩撚完

死曼狗 我個半大

屈福特快啲反cup

每個六日都輸到仆街

頂 睇盤似和
點解會咁

半客都閪埋 獌狗

Rb入波呀 獌狗刷角呀

係 賀芬咸14後主埸未LOSS過比利華

比利華禁屌

Rb 史特加 法蘭克福 刷角啊屌

RB 快D入BALL LA

屌 史特加cup呀

Rb肯射味

重係0 SOT

獌 成班發緊夢咁

你老母臭閪獌狗 錢唔要了 失分投降費蛇心臟病死ok?

逼害rb呀

rb隊閪波

愛愛d攻力咁撚渣ga

樓主又要針

80補rb ng

4串1又斷RB大波

波爾多，'比蘭倫斯

李1:0

再入 Rb 愛記 李城

德甲全大 rb

屌你老母RB 賀芬咸谷唔起咁

RB!!!!!!!

肯入啦rb

RB GOAL

繼續叫Rb 愛記 李城

鳩柏
rb
利華

德國神鋒

訓得 大家加油

響多五口pls

利華3球 賀正垃圾

差
鳩柏
rb

Rb萬歲！！唔洗食二手飯啦

利華3-0

Rb全格

Rb 補補和先

被銀行迫害

七十五分鐘前一人響一下 八十五前要大哂

李城比全格我 補返愛記盤plz

RB大波PLZ

RB頂多著比多球重好

奧格斯堡追和未

愛記
我成副身家買撚咗佢
點解我咁撚戇鳩

11

德甲全大

1:1 rb

中

鳩柏on9

點解rb咁廢唔係受讓

ON9 RB 一換人輸埋

ching你買幾多

補唔撚切 食緊煙

屌你老母RB 上呀

輸到on99

都話10k但比銀行迫害

去樓下OK開個PPS即刻過到

跟你200

rb 12.5b

緬恩堡 法蘭克福刷角未啊 俾多2c啦

屌你老母RB 快D入LA

屌佢老母RB 又輸角球

弗 2:1

廢事啦屌 屌緊波

比人杯撚埋

2-1 RB

屌佢老母rb

唔駛屌啦. 輸撚左

二球角球一撚樣

加柏比多兩粒ok

Rb真係賤種狗

我要針了

挽留

曼fg 哈德fg

我都話左
我今晚
6串1
6場對家都嬴全格

半零全3都有埋 斷十分鐘入波既加柏 痴撚線 妹住個波唔入有獎咩

愛記 李城入波好嗎

大波ok?

RB 反CUP PLEASE

輸半當贏

佢cup到我去游冬𣲙

泳

全大斷一 想針

利華古遜 同 奧格斯堡冰角了

廢到咁. 唔輸多球都當贏啦.

4MIN比人CUP E+重有10MIN

冇人德甲全大？

等埋我先上ifc

新嘅工作天姐係幾時

星期日唔係工作天

最後一擊黃潛

屌

獌狗 馬斯亞入波首球反cup 了

rb cup到聽朝馬拉松祼跑

22:30 84 慕遜加柏 1-0 奧格斯堡
絕殺追和

RB 入返一球輸半PLEASE

樓主出未

愛記cup呀
李城全格呀

鳩柏二比零咩意思 串鳩我？

馬會大埋

曼聯 李城 愛記 椰子
全部入撚爆

又輸1k

rb...

劇本係哈特 愛華追和反cup

列斯聯紅左CUP 3球 點賭呀

上IFC 針先

普雷斯TON 入波呀

我都要

RB垃尻圾

多謝賀芬咸 RB 迫我上IFC

奧格斯堡 屌你老母

愛記反杯

屌佢老母馬會係有幾撚on9
第一次買話賠率已變但根本冇撚變 一樣係2.8
再買先變去2.9 跟著就暫停投注

痴撚線 讓少左呀仆街莊家

愛記黎個正氣反杯

G持 拖肥
李城入多粒

阿仙奴同愛華頓停哂角

真係ON99

馬會2.5大波
普雷比多粒

曼聯整多球啦 全格呀
屈福特夠鐘比人入/入一球啦

愛記反杯好無

又冇角

拖肥痴撚線. 2隻翼都唔撚落底

冰足全場 DNLM

英超今晚角大輸左5k
場場買大都唔開

今日買咩輸咩
阿狗 曼聯 愛記 下一球都輸曬

想買華西訓 但係又係榜首對榜尾

比多球屈仔la
屈仔果場入一球，下場捧你

愛記屌你老母買左角大

有無人想睇我星期日場4X1飛

比多粒啦普雷

英超D角難買到

下體會

普雷比粒啦

愛記 針

普雷呀

拖肥cup呀
李城保全格

唉屌 幾個鐘輸返晒琴日贏落個d

得李城生性

輸普雷都1K6

幾場波輸返晏就羸果2K

斷普雷 jump

JUMPED

下體會真係 以後唔買你

比粒開大波啦

同你差唔多

3600>300

紐卡下盤輸埋針

列斯 反cup再俾人反cup 就係輸佢斷我條飛

曼城上盤博唔博得過

我覺得最多贏三粒

今晚輸到仆街

頂 正話阿記唔係16c完場咩 我買15.5s有錢收既
以為輸搞到我all in 紐添

今日啲波咁正路

上星期輸鳩哂無本賭

賓州加有無半大

3球點撚樣買

話時話樓主呢

weak

漢堡，卡迪夫城

科隆 卡迪夫城

算 買賓州加半細 博佢半場贏1球

冰角到完場

早知等派彩先買下注 衰心急

鏝13分鐘 5C
90分鐘 ?C

想知維拉戰況如何

30c

維拉 漢堡 卡迪

漢

Dllm標準列治
逼害半主
早知買半大

維拉0:1

維拉1:0先岩

屌 我城仲未入

mc半大已死

求先炸左

漢堡

漢堡0:1

紐狗咪撚再踢19世紀足球

漢堡又要針

科隆呢隊仆街場場都要搞9 我
買佢就輸，唔買佢就搞9我

我城又贏波輸盤

城1:0

mc半大啦

漢堡cup唔到斷腳

mc入多幾球啦

8c

11c

刷到

未11

14.5s都要針

呀路唔係省到人？

紐卡素未落過底 以為角細有機 點知 曼城瘋狂射門

馬會同365都係10

15.5追唔追好

睇錯 sor 10

不了 下半唔刷

賽前無買角大 見到佢開到咁

我城半大...
唉...輸清下個月再賭

英超角難買 買幾百參與下算

+3水泥gel

漢堡10.5b 入唔入好

雷恩有無同路

咁快ge

睇完上半場 曼城入到2粒都偷笑

有冇人知咩原因 點解收今小錢
明明贏一半

有無人跟佢

介賭未 兩場1比0 全部輸半

年終馬會賺左幾多未識賭又要賭既人錢

上面笑撚死

正正因為走盤咪比番124蚊
唔係就輸晒

屌手快
125先啱

走盤當贏半

上面個傻仔咪出嚟柒好喎

仲改個咁既名 笑撚死

紐卡素想點撚樣 守夠未

標準列治半大x賓菲半大
救返上嚟 再賭過

城12m

漢堡包 反杯好無

曼狗真係好垃圾啊

城2:0

漢堡唔入輸多兩球pls

曼狗入多兩球唔屌你啦

屌你老母鏝城 on9

漢堡 針

個左閘企位on9到

金曼讓得深個啲有幾多場真係開到

俾人單刀 都好再黎兩球就好啦

曼2:1

俾多球開個3。5大黎

下盤頂實

屌 城中柱

曼城維拉利爾又停角

單邊16c

半場16.5b...........

單邊開

咁撚遠都射中條燈柱好波

鏝城十五分鐘比多兩球 一世球迷

紐卡素頂住呀 最多比你3 1

卡迪夫城上上力呢

兩隊曼狗永久黑名單啦垃圾到

3:1 快啲入多球曼城

蒙彼

3-1似停角

4.5苦主

+3唔洗屌

上盤

蒙彼 雷恩 華閪
3x1最後一注錢
輸埋爭30k

買左4-1膽
比力唔該

蒙彼 華閪 同路 我都串埋左 都係最後一注

快呀呀城 入多球我今日唔洗輸喇

海牙1:0
下盤頂住

3球都阿古路

巴打我成口同你買果d都好似
加油齊羊

今日輸到仆街 訓身一搏 補飛錢都唔撚留

加油
呢注輸我真係唔知可以搵邊個救我...

你賭咁大 我幾百幾百咁玩咋

維拉真心咩

利雲特食屎啦

有幸追到數既以後會100蚊或以下一注咁玩

單邊18c

屌你老母鏝城 入多粒都唔撚得

賽前有諗過單頭14c。 5倍

最後一注 漢堡ng同利雲特ng之間揀咗漢堡

卡數下盤gel 嚇到心臟病

曼狗食撚屎

閪撚到 中既買唔撚到 買咗既就唔中

曼幾時派

休下

Same 聽日仲有馬仔 唔好輸呀蒙彼 華閪

01

維拉完場幾比幾

針得

21

仆街 30k 點還

今日運滯到閪 買乜輸乜

借錢賭波 ？

no本身10k卡數
當左2粒金各10k
無晒
d金我屋企人既

最後一注華西

玩咁大😂

金粒巴打 之前唔是話羊夠找晒數唔賭咩

玩慣左
輸左又再玩
好撚戇鳩
唔知點收科

話唔定蒙彼會反杯

昂紅左

幫你叫反cup

今晚最後一注 華西 weak了

蒙彼主場打榜尾都比人贏緊一球

蒙彼對家紅牌

我買兩對家都紅左

抵啦

華倫西亞[-0.5/-1]
共生死

機會黎啦飛雲

最後一注 訓教

踢半場4黃1紅 幾時打交

5黃

蒙彼1-1

5黃了

金粒巴打可以暫時落番黎

1比1。
我係反底王
兩隊都打多個
屌撚死我對家
謝。

想知蒙彼個盤開乜 平半？

追番數 玩200蚊買盤算啦

半一

蒙彼 華閪生生性性

法甲d咁嘅質素返鄉下打車輪啦

gchi

雷10。
反底既時間到了

華閪 蒙彼

買完雷恩fg對面即紅

炸鳩左啦

雷恩 10?

一齊反底

華倫西亞冇角

比90度app fake 00

Shit

蒙彼 華閪 求你地正氣

遲早10

華閪回飛照去

華閪1-0

01閪

正氣華閪 蒙彼下半場456 對家

華閪ho ball

Goal

蒙彼華閪

最後一注
撚樣強巴打
我地要齊齊羊。

海牙 華西

其實你當金粒又再贖番 呢個動作重複左幾多次

我都想知
不要再說了

屌你又話收手

華閪11屌

華西1-1

果斷買下盤華西果場

屌你華西

華倫西亞唔刷角

針

dllm 華西

華西請cup

華西半大派錢咁派

雷恩入未 屌

荷甲整多粒please

海牙2.5大

雷恩似停角了

GOALLLL 追番數

華倫刷角 plz

華西入波 plz

海牙下盤頂住
華西入呀

海牙dllm

華倫角大 有得諗?

下半場似冇乜角

11緊多數功喎

TRYTRY佢先

利爾和唔和得啊

雷恩入未 屌 紅撚左咁耐都入唔到

海牙華西 dllm

Dllm

Weak

哇屌95分21

華閪含得撚

屌華西仲要紅咗個

華閪屌你老母

又係加比爾 阿記唔要佢係有原因

係咁屌球証

華閪屌你老味

今晚買親都係閪波 戒賭了

今日豬都仆街

全餐

你老味 買4場盤
一場全格 2場輸半
宜家華西都送我輸全
果然見好就收
宜家收皮就有

係佢自己on99拎完黃牌追住球證鬧

又輸曬

好撚彩唔係串華西

介賭了

有冇可能拉彭3:1

維迪斯屌打都唔入

Jump...

唔係紅左角細就針了

屌佢老母華閪，榜尾都踢撚輸

琴日3600>800. 要追番上去

垃圾華西

收手啦，食個放題好過

帕丘卡 easy 1:0

墨超兩場下盤

咁你起碼輸一半

唔識買就唔好買啦，輸死人

你年紀多大

皮卡丘2:0

蒙特雷加油啊

easy job
客隊今季擺明魚腩

30. 好在收番注大波先

咁我勸你去買股票啦，好過買波。

又準備cup

月供1000蚊就得啦 好過賭波一鋪清袋

蒙仔肯入波未呀仆街

一起身就見到隊藍十斷鳩左我第一關

蒙柒雷

12M

好好把握呀屌你老母

盧保斯追和

MISS

最後200求起機

7串1

11點小試和和

11點 半大

買客好唔好

墨假想買客+1

11點睇波算

客

半大

01 ？

本身都想客 但係想追數唔敢買

睇錯場

屌等我開心左十秒

半大-1

上呀入不多粒

屌 fake goal

差少少半大

Fake完對家入

屌和曬嘅
針

屌入波未呀

屌你 半細又要gel頭

500->1900->450->2500->500->990
曬精神曬時間

邊邊入都一世球迷

最後一百買埋場澳假

半細

半細輕鳩鬆

反手都係半細

次次fake完都半大唔到

offside

唔洗jump

頂住和和

哇屌 岩岩球探轉左中場都仲係0:1 依加1:1既

11定01呀

1:1呀

365最準，睇乜球探

通常正路波睇livescore

好感動 奇蹟半大

Livescore的確肯定準既
365都有詐糊，但係delay少過livescore，各有利弊
不過球探就最廢

起機玩馬仔

成班反手

All-ined半大

平湖之星Allin

買半細個個都傻仔啦 1.3倍

當家精選

隔離馬post兩隻標題馬

冇得飛既標題馬

球探用電話睇好似最方便

不過真係成日鳩出data

半2全田2

iphone用球探係無奈之策
an既有好多更好

有冇好介紹，我淨係識用球探

訓多陣半大全大收晒

尼卡沙個龍。接實佐。自己拍入龍門

an機有個叫足球實時比分
簡潔,詐糊少

因乜解究訓醒都未見樓豬上下水

尼卡沙 追和ok？

講完就1:3

澳職有冇人買

遲d先 太早了

墨城100%

墨城係最正氣 老鼠同射精真係不了

夜晚仲要星期六真係不玩為妙

開uk acc 去down 365

與世界為敵 阿德

暫時好似阿德好d 覺得會和

半和讓和

正咩氣，一陣墨城都要輸

阿德睇落好似食硬半格都開平半高水 加下仲咁早落飛 覺得引客
利申 9UP

避澳假
買咁耐未贏過

有d想小注客主添

派錢
墨城 麥哥馬克
特別事件 入球
已經3連中

今日要4連

尋日買乜炒乜
求救機

啊德一定得

澳假有無人買

10.5s

有冇人買阿德?

Ar duck must duck

墨哥馬克放後備

樓主上水未啊

ar duck 100%

阿德半客?.?

半主全客

後備

後備還後備
入波還入波
無關係㗎

上船先

後備邊有得買特別事項 咁有無關係？

對哂 要左墨城

墨城贏波輸盤

平半贏波輸盤

贏波唔會輸盤喎

馬會唔跟落真係好鬼

墨城上盤

好似落左 本身1.88？

得番200 買乜好 求救

訓身墨城，輸左戒賭一個月

對唔住 我新手唔識嘢啊

首名入波同特別事項兩回事黎嫁啵

細波算

molamola
墨城得麥哥先識入波
下盤gel定都得

Post呢個係有咩意思？ 首名入波同首發事項兩樣野黎

睇黎真係新手

今場墨城100% 阿德唔得

半大已死

半2全2ok?

對咗添 ar duck

OK 2:0

泡泡龍咬爆你

要左阿德

阿德下次一定得

gun

細波角大

你班撚樣飛都冇張

祝中

依場唔會半大啦

墨城

墨城上啊

阿德萊德聯

各位師兄場波踢成點

阿德比墨城禁屌中 頂撚著呀

呀德下場先得ok?

半1全11叫爆區

呀德上半俾人中出兩球ok?

今埸會3:1

澳假定侓今場唔work

唔貪心，1:0就可以

有冇射過門

似11/00完

嚇死，阿德單刀唔入

阿德單刀唔入

射落人地個龍個身到

墨城fg 琴日噴精

有冇角大黨

踢左廿幾分鐘
2隊加埋1次射門

11.5 未怕過

半大jump

allin 細

阿德空門中柱

墨城goal

10

墨城好波

好波

祝半大手足羊

入多粒啦咁靚

阿德

-6射中人

講番右邊球罰球foul咩？

ar duck cup

墨城半場來多粒，幫埋半大的朋友啦

黑哨 比人食身位都吹

2-0 墨城好波

戒賭 不賭了

垃撚圾

勁

唔玩LA 唔玩LA

無角了

投降啦

未開波就話唔會半大
多謝手足支持半大

會唔會帽子戲法呢

唔會 下半埸2:2

半大
試下玩半大50上50000

唔記得星期日澳假開1600

依加去到幾錢 想跟

角半2 全12

4k 上40k

唉入角大驚驚地

半埸阿德請追返一粒

唔想戒賭呀，墨城gogogo

個阿德個龍ON99

後備黎

我以為foul番主隊條友

半2全2

角大幾多入

點解阿德可以咁撚廢

月國米派$

未完半場咩

3c?

半3全11叫爆區

有無買定膽

岩呀

2018

講下jer

阿德d衰波 你信佢就奶 唔信佢就一定得

啲角咁嘅 球探打錯哂啲角嘅時間

定馬會報錯角

補和同反杯先

馬會都錯

唔洗補啦，墨城多數死守埋下半場打反擊

3:0得唔得啊

支持30

40分鐘奇蹟8角

支持2:3

點解d人有即場唔買

因為即場唔會買到角。完

1.1 1.0

墨城生生性性

支持

下場先ok?

35分鐘奇蹟7角
角球之神。nba

下半阿德狗屌墨城？ 立即完埸

75分補客ng先小注

阿德單刀又唔入

馬會又封角盤

有冇人講下現場咩事
做咩停左

撞到起唔到身

疑似斷腳